千祈唔好去研究個罪名啱唔啱呀

終於有人問點解收XXXX,實報XXX

唔好忘記, 呢啲都係任佢地講架咋

唔好ON9啦
仲走去理性分析莫須有罪名

新香港